中短線必升股1052越秀交通基建

中短線必升股1052越秀交通基建
近月收入比2019年大幅增加但現在股價卻遠低於2019年

ok已入

越秀交通基建()11月份旗下12個公路項目日均車流量升幅達雙位數

越秀交通基建公布，11月份旗下公路項目有達12個項目的日均車流量升幅達雙位數，其中廣西蒼郁高速日均車流量增幅接近80%，路費收入增加39%。

548呢

788呢

123呢

目標價$6.5

有7.5%息

靜啦屌

撈底最後機會

多謝老師 已入貨 現在截圖私訊你

【券商聚焦】匯豐維持越秀交通基建(01052)買入評級 目標價8港元

匯豐環球研究發研報指，據公司消息，越秀交通基建母公司越秀集團於2020年12月19日收購河南蘭尉高速公路，總對價25億元。這是一條4車道、61公里長的高速公路，連接着公司現有的資產尉許高速公路。目前，該項目仍有13.5年的收費權。鑑於公司併購進展的歷史軌跡記錄，匯豐認為該項目極有可能成為未來一年的下一個資產注入目標，這可能會豐富公司資產組合。

由於該項目正處於成熟階段，與現有項目的運營協同，該行相信該項目在完成潛在資產注入後可能會貢獻積極的盈利。然而，融資可能是一個令人關切的問題，因為收購可能會使公司2021財年的淨負債從113%增加到130%。該公司的目標是參加第一輪中國基礎設施REITs(房地產信託投資基金）發行試點，這可能是加快公司資產週轉的新融資渠道。

匯豐相信，即將到來的催化劑，包括潛在的高速公路資產注入和中國基礎設施REITs的發行，可能會推動公司在21財年的股價調整，而華中經濟復甦背後的交通情況好轉也可能會支持公司的股息支付和股價提升。該行維持越秀交通基建買入評級，目標價8港元。

預計明日會升

今日升左3.29%

今日跌左2.43%,撈底好機會

屌你真係無撚得輸

幾時上8